[求救]邊度有得買豬油？

用嚟整酥皮個啲

買隻豬黎炸

落去街市買10肥豬肉 返屋企熬啦

10蚊

買肥膏/用植物性豬油

有冇現成嗰啲

咁你買現成黎食啦 整乜春皮

project要做實驗